唔知有無用系列 - Winter on Fire: Ukraine’s Fight for Freedom

呢個月都只有不斷同女朋友探討呢類題目，咁啱我地搵到呢套Netflix有得睇嘅紀錄片，好想分享。

香港人，真係要加油...